SEKAI NO OWARI ASIA TOUR 2019 The Colors

冇人講嘅

又star hall

Starhall 真係有啲唔想睇...

有冇人登入唔到個Lushington Entertainments Hong Kong個網

填哂啲資料 之後冇反應

好似唔見有座位表 係咪未出

我填完有mail收

我咩都冇彈返去登入個網頁到.....

我都係彈返去登入畫面，但有電郵收

咩都收唔到
試下幾個email都冇

check咗垃圾電郵未

Check左了

咁神奇
我收到封咁嘅嘢

開個新email都唔得.....

有啦！！！

同其他野撞左期
點解要咁對我

去啊！

今年有冇企位

一定支持

推

有冇人一齊去

呢個官方出？

快達票個網

係咪7月11日上午10時至晚上11時59分內售完即止嘅意思

呢封好伕唔係join會員 剩sub咋哦

原來係我慢左join
唯有星期五早d去排隊

今日十點鐘公司要開會

join 果封係

你的 Live Nation 會員帳戶登記已經完成。

但呢封都會收到pre sale code

尋日已經出左個pre sale code email 喇

收唔到

記得上年係任買
之後仲有人原價/9折放
唔知今年點

入唔到個售票網

我都係

入到個網，連688都賣曬

搶唔到飛啊屌

買到啦！888算順利

買唔到1088 買咗888
本身有更前但彈走咗

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

集中火力
1. 美贊臣
2. 維特健靈
3. OLAY
4.嘉頓
5.Friso美素佳兒
6. Hipp喜寶奶粉
7. 牛欄牌
8. Expedia
9. Trivago
10.
11. 幸福傷風素
12. 嘉士伯
13. Pizzahut
14. Lipton
15. 雀巢能恩
16. 喇叭牌
17. Biore
18. Pantene
19. 李健駕駛
20.CLARINS
21.雪花秀
22. 因航
23. 依視路
24.碧蓮
25.雅蘭床褥
26.foodpanda
27.保心安
28.TS 防脫髮
29.養心殿
30.澳門銀河
31.HKTV mall
32. Johnson’s
33.錢家有道
34.馬伯良
35.森田藥莊
36.惠康
37.超級能恩
38.D2 Place
39. 信諾保險
40. 安信兄弟
41. 李健駕駛
42. 琥珀教育
43. 森下仁丹
44. 榮華月餅
45. 清熱酷
46. 小林製藥
47. ILLUMA奶粉

新入坑離題一問 請問有冇tg fans group嫁？

聽日買

優先賣晒？
無 code 等聽日

買到888算好前
大家覺得會唔會有加場？

今年真係好多Live

啱啱睇仲有1088

下 我10點一入一張都買唔到wo

比啲耐性啦
啱啱仲㩒到1*3

真心咩...係米我買3張既關係
買極都買唔到 最後買左2*2...

我4*2......

應該係 因為我淨係買1張

到時真係會分到咁細格跟section企？

屌 啱啱見到有1*3 row c 但係手殘㩒走咗

我張2*2彈走咗啊
變咗3*2

同問

我都係3*2

咁我寧願等聽日再搶過

+1

2*2 毒撚一個睇
點都禁唔到1088

禁1088果時: Sorry, unable to obtain an offer on the tickets you requested.
姐係再禁下會有定係唔洗等

啱啱禁到張1*2 H行
但已買888

巴打咩row？
我P, 係咪即係連埋1*2數起第16行？
定2*2既第16行

I know that feel bro

畀你搞到我又想禁多次1088
btw, 888似乎仲有好多

1088 2*3仲有好多喎

最後竟然禁到1*2 嗚嗚 大家禁多幾次就有應該仲有位剩

我已經買撚咗888喇

但888其實都幾近

但係1088有得玩抽獎

都係unable to obtain offer

選好數量同pick up by __後狂禁NEXT就有

我都係單拖睇2x2

其實2x2係咪姐係2x4?? 見佢坐位表冇2x2,但又有兩個2x4

終於禁到, 但 2-3
不過我有2-2 888, 唔買了

should be喇

S
我估係連埋1*2數

算啦
起碼近過我五月大阪睇嘅位（山頂尾二）
所以都ok

無睇過香港場想問上年好無FEEL

Starhall音響超垃圾
千祈唔好有期望
氣氛我自己覺得還好
但唔洗去過日本live都知一定無得比

我都想去日本睇

我都想

上年睇咗香港場就好想去睇日本場
真係好正啲燈光勁靚 好好氣氛
我睇個場好似有6個香港人

我問下fb fanspage先

想問如果日本場係點買飛
我見有分Fc同公售(?
同埋票通好似都有唔少飛

想要1*3

香港日本唔同感覺既 why not both

香港場細，上年有企位真係可以好近

日本就算第一行就有啲柜離，但係場景燈光無得輸

香港有幾句廣東話

我上次係等國際票
之前有得喺pia抽飛但要日本電話

我就FC 抽 唔洗日本電話認證

由試過上twitter 搵即日飛

票通要即刻去七仔入錢，唔收海外信用卡

FYI
FC 抽
上年有第七行
今年第十八行

買到1088原價888放3*2

今朝10點開賣1088既飛應該剩係賣1*2 1*3區？暫時見好多人都係買呢兩區
到接近11點見餘下少量門票

跟住到11點再刷見到2*3既飛，無左餘下少量門票既字眼
今朝撳左半個鐘先買到1088

睇埋fb我觀察到1*, 2*, 3*, 4*都主要賣*2, *3

我都喺2*2但我睇座位表搵唔到喺邊度......

留名
前排去左琦玉睇佢地，好撚正
今朝搶飛完全係地獄，不停系統繁忙，
好在有fd有飛多，要左一張1088

琦玉+1

飛起老婆睇左兩場
其中一日張飛係twitter 搵 遇到衰人釣魚座地起價
好彩搵到另一個賣家

上年本身買左山梨場
但突然有事去唔到
跟住佢地9月黎香港
我又唔係香港
不斷擦身而過希望今年順順利利

我覺得佢應該打錯左做其中一個2x4 lol
冇理由有兩個

買到1088，所以原價放888
可提早交收
有意TG @masterA0

表示都係買左2*2 佢英文字母1*2第一行A咁數起

10 點一入system busy load 到10分已經無位。
next 到佢出到4位就入唔切信用卡
好彩最後分到2個2連買叫做我同fd兩pair 都有得睇

上年過果場仲要唔出Blu-ray

公開發售了

我已經第2次中伏
以為會畀人搶哂急急腳買咗

688 做觀鳥會

facebook有group可以入

外國團係會貴啲架喇

第一次買香港場 公售竟然都可以慢慢禁
無知一問會唔會最後唔FULL場

我覺得888 4*有機唔full

原價放2*5 row w 2連有無人會要

不過應該都大量強國人買

正常唔full

2017 麥花臣 兩場其中一場唔滿
2018 Starhall 唔滿

上年開左個セカオワTG谷 雖然冇乜人講野
但大家有興趣就入下啦

近年應該得Aimer,LiSA做到香港爆場

唔好提了 Aimer我買唔到飛

利申我都買唔到 但開show個日一放工去會場博跳樓價
又俾我得咗

兩場都有睇

禁到1*4 G行
但驚放唔返張888

你跳樓價幾錢買到

題外話 我突左3張7月24幕張既飛
有冇人有興趣

其實都係平100蚊姐 跳唔到樓不過聽完覺得張飛值回票價

我下個月飛日本睇

只係希望今次香港場Sekai 嘅舞台如果有Aimer個場咁屈就好了幾得某年個棵樹真係好靚

唔會有 放心
上年有幾盞射燈已經好好

star hall咁細

已買1088
一張

I’ve assigned four hours for practising their songs on my violin 🎻 I like Japanese food and culture. I’ve recently taken the JLPT at N3 level in which I got a merit. My speaking far outshines my listening. Therefore the marks I lost in listening was offset by the marks I gained in speaking. I remember I went to Ramen Menya in Shinjuku where I spilt a bowl of miso soup all over the floor and in my shirt so I ended up wiping the spilt soup up 🤣

我都係。。。。優先中晒蕉

有多兩張$1088 1*2區G行
有無巴絲要？原價+網上手續費$25放

放一張1*2 H行
Tg @blehyu

早知唔尋日買
今日1088超易買到

1088 1*4仲有大量
我買左688，想轉1088

中晒預售嘅伏

想問下888 1088係咪冇位坐架

全坐位呀